交保釋金 = 出糧俾老鼠

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

其實而家警察亂9拉會唔會同唔夠錢派OT 有關？
OT 要由保釋金度派？
如果係咁只要唔比佢地拉到，佢地就會無OT 派
或者只可以拉路人
所以唔該，唔好再送頭！
斷佢狗糧!!